[文宣做野] 急需大量長輩圖！！

切忌同溫層效應
政府不斷沖淡事件
混淆字眼
岀面好多上一代，tbb鐵粉仲未清楚發生咩事
仲會以為係示威者撩交打先！
仲會以為唔著黑衫就冇事！
仲唔知白衫人其實係黑社會！
今次黑底陀地打岀火
傷及無辜大肚婆，人道立場係唔會幫黑社會一方
要話俾班廢老知！！
第日逃犯條例實行左，就會係咁既世界
係令深藍深紅轉色既好機會
唔好鬆懈！！！

推

推!

請廣傳